Fewer premature preterm babies born during pandemic

"If we use their gestational age and if we are talking about the very earliest preemies, like those who are born less than 32 weeks, for example, the drop down was anywhere between 34 to 40 per cent," Alshaikh said. "So that's kind of dramatic, actually, and surprising for us."